嫌阿媽煮飯唔啱胃口 29歲男子危坐冷氣機 [ON9]

深水埗石硤尾邨美亮樓一單位，昨晚約11時，一名29歲姓陳男子，疑因母親煮的飯餸不合口味，攀出窗外危坐冷氣機上，51歲母親報警。警員接報到場勸喻後，陳男返回安全位置，清醒被送往明愛醫院治理。

治理個腦？

快D死喇
呢D無得救

去到醫院又唔啱胃口係咪又跳多鑊

雞翼魚蛋湯

仲衰過雞翼魚旦湯

我細個個陣都試過d野太難食同老母嗌交

咁呢個只係導火線啫。
擺明仲有其他摩擦啦，連登仔係咪唔識用腦

咪咁幼稚啦 笑笑笑 梗係好多嘢谷埋一齊所以先發生咁嘅情況

清醒被送往青山醫院治理

可以係同一個人 長大後老母煮飯都係一樣

可能真係好難食

可能一年前讚過老媽子整肉餅好食，結果食足一年肉餅

22歲就生仔，擺明mk妹唔撚識教

係呀係呀 你最醒

有冇人阿媽煮飯好冇誠意

LIHKG @ Android

講事實就發悔氣，真係有趣有趣

咁耐都未有

你一定知個事實啦

自己出去食囉

29都咁撚on9 死左去算啦

佢知呀
因為佢就係事主

30碎都咁on9

嗰個年代呢個時間算正常